真係全民支持戒嚴今次，we connect

建制支持
示威者支持
唔戒正衰仔

快d戒，唔戒d暴徒又出動

估唔到同建制派都有得we connect